如果超過200萬人集體唔交稅 會點?

如果超過200萬人集體唔交稅 會點?

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

咁多年黎 一直打劫香港庫房 比大陸知道邊個先係真老闆